24/7 fitness

有冇青知道24:7用嗰隻洗頭水同沖涼液係咩牌子

點解唔入去玻璃房問？